{
  "id_query": "18534294",
  "total": 21596,
  "total_current": 200,
  "max_score": 84.55369,
  "origin_question": "cho hỏi đt kiễu máy LL/A là sao ạ. và đt trug quốc có nhái đc kiểu máy LL/A ko",
  "hits": [
    {
      "score": 61.28381,
      "id": "18550955",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho hõi kiểu máy LL/A là của mỹ vậy thì hàng nhái hay trug quốc có nhái đc kỉu máy LL/A ko",
      "answer": "Chào bạn, Kiểu máy vẫn có thể nhái được , do đó bạn cung cấp số IMEI máy để mình kiểm tra cho bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 38.561924,
      "id": "29911411",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi iphone 6 đang bán là kiểu máy LL/A hay VN/A vậy ạ.",
      "answer": "Chào chị Lam,Dạ sản phẩm này bên em kinh doanh là bản VN/A nha chị. Nếu chị cần thêm thông tin thì có thể để lại phản hồi bên dưới để bên em hỗ trợ chị tốt hơn nha. Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 35.416622,
      "id": "31170143",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này là LL/A hả bạn",
      "answer": "Chào anh Hiện máy bên em kinh doanh là bản VN/A, chính hãng tại thị trường Việt Nam anh nhé.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 34.13235,
      "id": "27033861",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi chút máy có mã iphone là VN/A hay LL/A ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ máy iphone bên em kinh doanh đều có mã vn/a chị nhéThân gửi chị!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 33.43409,
      "id": "18079378",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi Ip6 quốc tế bên mình là bản LL/A hay gì ạ?",
      "answer": "Chào anh Hiện bản Iphone 6 bên em là bản quốc tế có đuôi là VN/A anh nhé. Với sản phẩm có đuôi là VN/A thì anh có thể an tâm sửa chữa ở tất cả các trung tâm bảo hành chính hãng Apple tại Việt Nam anh nhé.Xin gửi thông tin đến anh",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 31.80156,
      "id": "30756386",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy có số seri VN/A và LL/A thì máy nào dùng tốt hơn",
      "answer": "Chào anh,Nếu là sản phẩm chính hãng Apple thì máy nào cũng tốt anh nhé.Xin thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 29.996817,
      "id": "28483735",
      "field_search": "question",
      "question": "Ngoài bản VN/A thì còn bản LL/A ko ạ?",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Bên mình chỉ kinh doanh phiên bản iphone chính hãng dành cho thị trường Việt Nam là VN/A bạn nhé Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 29.50221,
      "id": "19896148",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này bản ll/a hay vn/a vậy bạn ơi",
      "answer": "Chào anh Hiện sản phẩm có bản là VN/A anh nhé. Hiện mọi sản phẩm mà bên em kinh doanh đều là sản phẩm chính hãng và phiên bản quốc tế được kinh doanh tại thị trường Việt Nam đó ạ. Xin gửi thông tin đến anh",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 29.313763,
      "id": "26564057",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hoi tggd co ban may ll/a ko",
      "answer": "Chào anh Dạ. Rất tiếc Thegioididong.com không kinh doanh sản phẩm có mã LL/A.Hiện tại Thegioididong.com chỉ kinh doanh máy có mã VN/A anh nha. Nếu mình quan tâm sản phẩm thì vui lòng cho em xin thông tin địa chỉ mình đang sống (huyện/thành phố) để em tìm kiếm hàng cụ thể.  Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 29.09168,
      "id": "21918785",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi iPhone 6 ll/a với vn/a khác nhau như thế nào là yếu nghĩa ạ",
      "answer": "Chào bạn, Hai điện thoại này chỉ khác nhau ở thị trường phân phối là Mỹ và Việt Nam chứ không khác nhau gì cả bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 28.234743,
      "id": "21660620",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh admin cho e hỏi ký hiệu kiểu máy MQ3E2VN/A có phải là hàng cty ko a? Và cho e hỏi ký hiệu này của máy là của Quốc gia nào vậy a ?",
      "answer": "Chào bạn, iPhone mã MQ3E2VN/A là kiểu máy của hàng phân phối chính hãng tại Việt Nam bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.913317,
      "id": "18310182",
      "field_search": "question",
      "question": "phải máy hàng của mỹ kí hiệu LL/A k",
      "answer": "Chào anh,Với trường hợp của anh hiện tại Thegioididong.com kinh doanh sản phẩm IPHONE 6 xuất xứ từ Mỹ phân phối tại Việt Nam anh nha. Nên có ký hiệu là VN/A anh nha.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.371544,
      "id": "17667650",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 nay ll/a hay vn/a vay ad",
      "answer": "Chào anh, Dạ hiện vẫn chưa có máy nên chưa có thông tin cụ thể nhưng đa phần sẽ là VN/A ạThông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.55663,
      "id": "21179975",
      "field_search": "question",
      "question": "shop mk có bao giờ bán hàng LL/A với J/A k ạ thấy mấy anh bảo mua tgdd mà toàn J/A với LL/A thui",
      "answer": "Chào anh, Hiện tại thì các sản phẩm iPhone Thegioididong.com kinh doanh đều có mã là VN/A anh nhé. Hiện tại thì bên em không kinh doanh các sản phẩm iPhone có mã khác ạ.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.337994,
      "id": "18268444",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi cho hỏi iphone của tgdđ có bản Mỹ (LL/A) không?",
      "answer": "Chào anh,Dạ Thegioididong.com chỉ có bản phân phối cho Việt Nam bản VN/A thôi anh nha.Thân gửi anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.08962,
      "id": "18560588",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi kiểu mấy kh/a và hk/a là của chug hàn quốc hay khác v ?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì 2 số kiểu máy bạn cung cấp là của thị trường Hàn Quốc nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.139776,
      "id": "18016051",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi kiểu máy MG632LL/A là bản nào ạ?",
      "answer": "Chào bạn,LL/A là máy bạn được phân phối tại thị trường Mỹ bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.51326,
      "id": "28222332",
      "field_search": "question",
      "question": "Vậy cho mình hỏi kiểu máy MGAK2TA/A là bản của nước nào vậy,Vậy cho mình hỏi kiểu máy MGAK2TA/A là bản của nước nào vậy",
      "answer": "Chào bạn,Đây là máy phân phối ở thị trường Đài Loan bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.4501,
      "id": "17514168",
      "field_search": "question",
      "question": "Kieu may LL/A nghia la gi vay ad",
      "answer": "Chào anh,Dạ trường hợp này máy trên từ thị trường Mỹ đó ạ.Xin được thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.92239,
      "id": "18532463",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi kiểu mấy iphone kh/a và hk/a có phải chung của hàn quốc k.hay khác vậy ?",
      "answer": "Chào bạnTrường hợp này chỉ có iPhone kiểu máy KH/A là kiểu máy của thị trường Hàn Quốc thôi bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.624828,
      "id": "18212438",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi s khii e mở đt lên lại hiện lên chữ trug quốc j",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì với máy mới thiết lập thì sẽ hiển thị nhiều ngôn ngữ để bạn thiết lập nên bạn giúp mình chọn sang ngôn ngữ tiếng Việt để thiết lập bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.867596,
      "id": "19372150",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mình hỏi kiểu máy ip MQ3E2VN/A là máy ở đâu sx ak",
      "answer": "Chào bạn,Dạ theo thông tin mã bạn cung cấp thì đây là máy dành cho thị trường Việt Nam ạ; về thông tin nơi sản xuất theo mình tìm hiểu máy Iphone được đặt hàng và lắp ráp tại Trung Quốc theo đúng tiêu chuẩn của Apple bạn nhé.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.685976,
      "id": "25300476",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mình hỏi nếu máy mua đúng ở siêu thị tgdd thì máy là quốc tế hay lock zậy ạ, hiện máy mình kiểu náy là MQ3E2VN/A là quốc tế hay lock zậy ạ xjn cảm ơn ạ",
      "answer": "Chào bạn,Máy bên mình là quốc tế bạn nhé, mã này là máy phân phối ở thị trường Việt Nam và bạn an tâm nếu máy này mua ở hệ thống siêu thị Thế giới di động thì đây là máy quốc tế bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.51844,
      "id": "21736280",
      "field_search": "question",
      "question": "Afd cho mình hỏi kiểu máy của mình ghi là NQ3E2VN/A có nghĩ là như thế nào vậy ạ?",
      "answer": "Chào bạn.Dạ đây là kiểu mã máy mà được Apple phân phối đến các thị trường khác nhau đó ạ. Ví dụ J/A Nhật - LL/A Mỹ - K/A Hàn Quốc và máy bạn là VN/A là Việt Nam bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.836191,
      "id": "28220958",
      "field_search": "question",
      "question": "Kiểm tra giúp em kiểu máy MGAK2TA/A IMEI: xxxx38062962364   .Giúp e xem co phải là máy iphone 6plus quốc tế chính hãng ko với ạ.e cám ơn,Kiểm tra giúp em kiểu máy MGAK2TA/A IMEI: xxxx38062962364   .Giúp e xem co phải là máy iphone 6plus quốc tế chính hãng ko với ạ.e cám ơn",
      "answer": "Chào anh,IMEI 354438062962364 không phải máy mua tại Thegioididong.com nên em không kiểm tra giúp được anh nha. Anh hãy liên hệ Trung tâm bảo hành Hãng để được hỗ trợ nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.667868,
      "id": "25957560",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi là có mỗi kiểu máy với số sê ri có kiểm tra được máy của hãng nào khộng ạ giúp em với , kiểu máy mg4f2ta/a số sê ri c38pcw6tg5mg",
      "answer": "Chào bạn, Bạn cung cấp số IMEI để mình kiểm tra giúp bạn nhé. Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.50875,
      "id": "30380621",
      "field_search": "question",
      "question": "Đt này là iPhone 6. Gold .   Hả.  Ad.  Đt này quốc tế hay sao ạ .",
      "answer": "Chào anh,Dạ sản phẩm này là sản phẩm quốc tế anh nhé, anh an tâm ạ, nếu quan tâm sản phẩm vui lòng cho biết địa chỉ(tỉnh thành, quận huyện) của anh rồi siêu thị bên em sẽ kiểm tra sau đó hỗ trợ nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.946629,
      "id": "18523821",
      "field_search": "question",
      "question": "LL/A la cua nuoc my ben minh co ban hang nay khong vay",
      "answer": "Chào chị,Rất tiếc là với sản phẩm Iphone bên em thì chỉ có kinh doanh sản phẩm mã hiệu VN/A thôi chị nha.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.90297,
      "id": "19822208",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi cho e hỏi kiểu máy e nó ghi Mg472VN/A là ở đâu ad",
      "answer": "Chào anh,Dạ, ở phần đuôi có mã là VN/A là máy được phân phối tại thị trường Việt Nam anh nha.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.429564,
      "id": "20120883",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh chị cho em hỏi là củ sạc của ip6 sạc cho đt Ip SE có được không . Và có ảnh hưởng máy ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn có thể dùng củ sạc iPhone 6 sạc cho iPhone SE bình thường bạn nhé, và sẽ không ảnh hưởng gì đâu ạ.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.345545,
      "id": "30700052",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hoi iphon6. 2018 - 32GB Phiền ban quốc te Hay  ( Việt Nam )  vay Kieu May la gi vay LL/A hay VN/A",
      "answer": "Chào anh , Dạ các điện thoại iPhone bên em đều là bản quốc tế mã VN/A dành riêng cho Việt Nam anh nhé. Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.311258,
      "id": "23615138",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua đt góp có đc tặng phiếu mua hàng k a",
      "answer": "Chào anh, Khi anh mua sản phẩm iPhone 6 32GB sẽ nhận được các khuyến mãi:Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ *Cơ hội trúng xe SH 150i (áp dụng khu vực Hà Nội)Nếu anh quan tâm sản phẩm cho em xin thông tin số điện thoại để bên em có thể liên hệ để giữ hàng hoặc giao hàng tận nơi anh nhé. Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.243635,
      "id": "22005374",
      "field_search": "question",
      "question": "xxxx80067077167 anh chị xem giúp e cái imel này phải chính hãng ko ạ Còn kiểu máy này là quốc tế hay lock ạ: MG4J2VN/A  e cảm ơn ạ",
      "answer": "Chào bạn,Đây là Iphone 6 chính hãng bạn nha, để kiểm tra máy lock hay quốc tế thì bạn cần lắp sim bình thường vào máy nếu máy có tín hiệu nghe gọi bình thường thì đó là máy quốc tế còn lại là lock bạn nha.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.858458,
      "id": "25301090",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi máy mua ở siêu thị tgdd là máy quốc tế hay lock vậy máy mình mua ở siêu thị tgdđ kiếu máy MQ3E2VN/A là quốc tế hay lock zậy ạ",
      "answer": "Chào chị, Máy kinh doanh tại Thegioididong.com là máy bản quốc tế chị nha, máy có mã VN/A đó ạ. Hiện bên em có Chương trình \"Đặt online xuyên tết\" áp dụng đặt hàng từ 00:00 15/02 (ngày 30 tết)  – 22:00 18/02 (mùng 3 tết) và chị sẽ nhận hàng từ ngày 19/02 (mùng 4 Tết ) - 26/02 chị nha, khi tham gia đặt hàng thì chị sẽ được giảm 5% cho sản phẩm chị nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.617437,
      "id": "21033917",
      "field_search": "question",
      "question": "A cho e hỏi s đt e đang sạc thì tắt nguồn ạ",
      "answer": "Chào bạn.Dạ trường hợp này bạn giúp mình nhấn giữ phím nguồn   home trong khoảng 8-10 giây xem máy có khởi động lại sử dụng bình thường hay không bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.382587,
      "id": "18491512",
      "field_search": "question",
      "question": "E muon biet kieu máy cua ip6 32gb này là kiễu may j vay ạ. Vn/a hay la gì ? Vay?",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.094587,
      "id": "28141356",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn kiểm tra giúp mình máy của mình có IMEI xxxx79064084528 là máy kiểu gì nhé , code MGA92ZP/A..giúp mình với,Bạn kiểm tra giúp mình máy của mình có IMEI xxxx79064084528 là máy kiểu gì nhé , code MGA92ZP/A..giúp mình với",
      "answer": "Chào anh, Dạ thông tin imei sản phẩm của anh em đã kiểm tra không có thông tin sản phẩm anh nha,nếu sản phẩm anh mua tại Thegioididong.com anh vui lòng cho em xin thông tin số điện thoại mua hàng của anh để em hỗ trợ kiểm tra giúp anh nhaMong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.070404,
      "id": "23095710",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy Vn/a sài ngon hơn máy quốc tế phải k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Máy VN/A và máy quốc tế thì đều như nhau bạn nhé, chỉ khác về chế độ bảo hành ở mỗi quốc gia theo mã máy bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.04279,
      "id": "30700377",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao VN/A Cung la quoc te em kog hieu  Vay su dung dc tat ca cac sim ha  em mua May LL/A Ben Ảnh con hang kog",
      "answer": "Chào anh,VN/A hay LL/A là mã quốc gia mà Apple phân phối máy, ở mỗi quốc gia thì sẽ có 1 mã máy khác nhau để phân biệt chứ không liên quan tới phiên bản lock hay quốc tế anh nhé. Bên em đang kinh doanh là hàng apple phân phối chính thức cho Việt Nam nên mã sẽ là VN/A và máy bên em là máy quốc tế anh nha, mã LL/A thì bên em không kinh doanh và ở Việt Nam thì bảng LL/A đều là máy xách tay anh nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.634237,
      "id": "21542831",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi sao ram máy chỉ1GB dậy ạ..về chơi gảme thì máy nầy như thế nào ạ..nhất là liên quân á a. Gửi đến a.",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp của anh xét về thông số cấu hình thì sản phẩm không quá nổi bật tuy nhiên máy được nhà sản xuất tối ưu hóa phần cứng và phần mềm tốt nên cho hiệu năng sử dụng mượt mà và ổn định anh nhé. Anh có thể yên tâm sản phẩm trên có thể chơi được các tựa game hot hiện nay như Liên Quân Mobile,...ạ. Nếu anh quan tâm vui lòng đến siêu thị Thegioididong.com có hàng gần nhất để trực tiếp trải nghiệm sản phẩm cũng như mua hàng ạ. Thân chào anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.513071,
      "id": "26871744",
      "field_search": "question",
      "question": "@Nhất Tuyển .vậy cho hỏi máy lúc mua dt có được giảm xuống là 5tr9 ko mua đt thoại lần đầu tien tại tgdd và máy chơi liên quân có mượt ko",
      "answer": "Chào bạn Điện thoại iPhone 6 đáp ứng chơi Game Liên quân mượt mà bạn nhé . Về vấn đề giảm giá khi mua hàng sẽ có nhân viên hỗ trợ bạn ngay sau đây bạn nha , và bạn có nhu cầu muốn mua góp sản phẩm thì dùng CMND , hộ khẩu hoặc bằng lái xe và đủ 20-60 tuổi là mua góp được bạn nhé , có thêm Hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.480812,
      "id": "23426340",
      "field_search": "question",
      "question": "khi mua hàng qua online là sao kiểm tra đt để biết cái nào là phiên bản lock và quốc tế",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này nếu bạn mua hàng Online bên Thegioididong thì 100% là máy Quốc tế nên bạn có thể an tâm bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.473225,
      "id": "30319099",
      "field_search": "question",
      "question": "A ơi cho e hỏt thông báo tới và có đèn led thì làm sao ? Trừ khi tắt đt ms cho đèn led",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh muốn bật flash thông báo cuộc gọi, anh vui lòng vào Cài đặt> trợ năng> đèn led cảnh báo> bật anh nhé Thông tin đến anh ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.458641,
      "id": "23025734",
      "field_search": "question",
      "question": "A ơi cho e hỏi e muốn mua đt ip6 32g trả trước 20%. Hiện tại e có CMND và bằng lái xe. A tư vấn giúp e với ạ.",
      "answer": "Chào chị,Chị thông cảm hiện tại Thegioididong.com đã hết hàng Điện thoại iPhone 6 32GB nên em không có thông tin trả góp cho chị ạ. Chị hãy ĐĂNG KÝ NHẬN THÔNG TIN KHI VỀ HÀNG nhé.Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.401335,
      "id": "26547859",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi đt Quốc Tế và dt chính hãng khác như thế nào vậy ah?",
      "answer": "Chào chị Hiện điện thoại quốc tế là dòng điện thoại không bị khóa hay giới hạn nhà mạng, chị có thể sử dụng với tất cả các nhà mạng ở các nước trên thế giới chị nhé.Hiện điện thoại chính hãng là điện thoại được nhập trực tiếp từ hãng với phiên bản đang được hãng hỗ trợ kinh doanh thị trường Việt Nam chị nhé.Xin gửi thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.35701,
      "id": "29216294",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua đt 6 32g , làm hồ sơ sao a",
      "answer": "Chào anh ! Không biết là anh đã đủ 20-60 tuổi chưa và đang có những giấy tờ gì như CMND, Hộ khẩu, Bằng lái xe, Hóa đơn điện và số tiền muốn đưa trước, số tháng anh muốn góp để em tìm gói trả góp phù hợp cho anh nha. Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.219162,
      "id": "26743684",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi là đt này pin dùng đc khoảng mấy tiếng ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ sản phẩm này bạn có thể sử dụng liên tục khoảng tầm từ 3-4 giờ tùy thuộc vào nhu cầu sử dụng bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.037386,
      "id": "18342465",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV ơi cho mình hỏi : máy iphone do nhà cung cấp viettel 27.0  nghĩa là gì ạ...? do bên vettel phân phối hả...máy mình  có \" kiểu máy :MQ3E2VN/A \" có phải hàng ở thị trường VN không ạ..thank",
      "answer": "Chào bạn, Hiện tại với thông tin bạn cung cấp về do nhà cung cấp Viettel 27.0 chưa có thông tin chính xác cụ thể  nên không thể thông tin cho bạn được mong bạn thông cảm sự bất  tiện này.Còn về kiểu máy bạn cung cấp là VN/A thì điện thoại iPhone bạn sử dụng được phân phối tại thị trường Việt Nam bạn nhé.Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.899103,
      "id": "28017305",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi cho mình hỏi mình mua đt vẫn còn bảo hành khi mình lên thay pin cho đt có đc ko ad",
      "answer": "Chào anh.Dạ với trường hợp này thì nếu sản phẩm pin lỗi do nhà sản xuất và sản phẩm còn thời gian bảo hành thì hãng sẽ hỗ trợ anh nhé, nếu không thì khi thay anh sẽ mất phí ạ, anh có thể liên hệ hãng để được hỗ trợ hoặc anh có thể mang sản phẩm đến Thegioididong.com nếu anh mua tại Thegioididong.com bên em sẽ gửi hãng hỗ trợ anh nhé,Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.75141,
      "id": "31588178",
      "field_search": "question",
      "question": "Shop cho mk hỏi mk ko mua đt ở tgdd nhưng mua phụ kiện mk có thể hỗ trợ về đt đc ko ad",
      "answer": "Chào chị Dạ, chị cần hỗ trợ điều gì về điện thoại ạ. Mong  nhận phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.507475,
      "id": "18560635",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi kiểu mấy hàn quốc và mỹ nào xài tốt ah ?",
      "answer": "Chào bạn, Theo mình thấy thì iphone kiểu hàn quốc hoặc mỹ đều có chất lượng tương đương nhau bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.431948,
      "id": "26755511",
      "field_search": "question",
      "question": "Trước e có mua 1 máy oppo bên a nhưng e k biết loại gì và giá bn a cho e xem lại đc k ạ xxxx2004471",
      "answer": "A tìm đc thông tin của em c ạ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.391388,
      "id": "21417049",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin cho hỏi làm sao phân biệt bản lock và quốc tế. Bản lock có xài 4g đc ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Để phân biệt iPhone lock hay quốc tế bạn có thể gắn một SIM vào máy, nếu điện thoại nhận SIM mà không cần cài đặt gì thêm thì đây là điện thoại quốc tế bạn nhé. Và với iPhone lock thì bạn vẫn có thể sử dụng 4G, tuy nhiên cần có thể hỗ trợ của Sim ghép nha.Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.348267,
      "id": "18432480",
      "field_search": "question",
      "question": "em đang trả góp đt j7 prime, vậy em có thể mua trả góp thêm 1 cái này nữa đc ko a",
      "answer": "Chào anhAnh đang mua trả góp thì vẫn mua trả góp tiếp được nữa ạ, anh nên chọn công ty tài chính khác công ty anh đang trả góp ạ. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.340202,
      "id": "22907119",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy còn kg a và mua ở đâu a,hay tgdd nào cũng có ạ",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc là với sản phẩm trên thì bên em đang tạm hết hàng rồi ạ. Nhưng anh có thể đăng kí nhận thông tin khi nào sản phẩm về hàng thì các nhân viên bên em sẽ liên lạc với anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.280014,
      "id": "22740660",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi đt iPhone 6s cua e cái vành bị trầy có bảo hành dduoc k a",
      "answer": "Chào anh,Hiện em không thể biết chính xác tình trạng máy, anh vui lòng đem máy ra siêu thị Thegioididong.com để được hỗ trợ anh nhé.Thông tin tới anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.260483,
      "id": "20073393",
      "field_search": "question",
      "question": "e mới mua đt ip6 hwa nhưng cảm giác đt bị tụt pin , dùng đc chỉ từ 6h30-10h thôi, cho e hỏi có sao k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Nếu bạn sử dụng máy với cường độ cao, thì thời lượng sử dụng Pin như trên là hoàn toàn bình thường bạn nha. Với tình trạng này bạn vui lòng thực hiện các bước sau xem có giúp cải thiện hơn không bạn nhé:Bước 1 : Tắt các ứng dụng chạy ngầmBước 2 : Giảm độ sáng màn hình phù hợpBước 3 : Tắt các kết nối không cần thiết VD: Bluetooth, GPS, Đồng bộ...Bước 4 : Tắt nguồn và khởi động lại máyThân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.246002,
      "id": "20447630",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy của em 6 tiếng là hết pin vậy cho em hỏi tại đt hay ip nó vậy ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trong 6 tiếng bạn có dùng máy liên tục không hay chỉ nghe gọi, thỉnh thoảng lướt web thôi ạ; bạn kiểm tra lại và phản hồi giúp mình nhé. Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.132736,
      "id": "21085745",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi là máy này là phiên bản quốc tế hay sao ạ. Qua nhật có bỏ sim được không ạ",
      "answer": "Chào chị,Máy này là phiên bản quốc tề chị nhé. Chị có thể qua nhật bỏ sim và dùng bình thường nha chị.Chia sẻ cùng chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.120398,
      "id": "21893699",
      "field_search": "question",
      "question": "A (cj) cho e hỏi là mua dt iphone 6 32GB cũ có đc bảo hành và 1đổi 1 khi bị nỗi ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh mua máy cũ nếu sản phẩm bị lỗi từ nhà sản xuất/kỹ thuật bên em đều hỗ trợ 1 đổi 1 trong tháng đầu tiên ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.08442,
      "id": "24491248",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e hỏi đt này có đc mua trả góp 0%  k ạ?",
      "answer": "Chào chị Nhi.Hiện Điện thoại iPhone 6 32GB không hỗ trợ gói lãi suất 0% ạ. Chị vui lòng cung cấp thông tin về số tiền chị có thể trả trước, số tháng góp và các giấy tờ chị hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.043215,
      "id": "30750210",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy e là phiên bản VN thì sao vậy a?",
      "answer": "Chào anh ,Dạ trường hợp này anh vui lòng lắp lần lượt 2,3 Sim nhà mạng khác nhau vào máy , sau đó kiểm tra nếu nhận tất cả Sim và có sóng, nghe gọi bình thường thì máy anh là bản Quốc tế , ngoài ra là bản lock nhé. Ngoài ra nếu điện thoại anh mua tại thegioididong.com thì điện thoại anh sử dụng là bản Quốc tế ạ.Xin thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.958958,
      "id": "26230776",
      "field_search": "question",
      "question": "E đag góp máy lạnh zậy có thể góp đt đc k z??",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể trả góp thêm điện thoại với công ty tài chính khác công ty đang góp chị nha. Chị đang góp với công ty nào và có thể thông tin mức trả trước, số tháng góp muốn tham gia và giấy tờ đang có để bên em kiểm tra giúp ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.872175,
      "id": "19897031",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi.. e mua đt ip6 bên tgdd. Giờ e k muốn dùng nữa. Giờ e muốn hoàn trả là cho cửa hàng tgdd.đẻ lấy lại tiền có đc k a",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh mua sản phẩm Iphone 6 ( Mới ) tại Thegioididong.com , và dùng dưới 12 tháng, thì anh có thể đổi trả máy lại cho Thegioididong.com, Thegioididong.com sẽ hoàn lại tiền cho anh nhaAnh hãy đem bộ sản phẩm chuẩn, và quà tặng kèm nếu có đến siêu thị Thegioididong.com để được hỗ trợ nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.755178,
      "id": "26593527",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi là iphone 6 32GB là máy quốc tế hay máy lock vậy ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Dạ bên mình không kinh doanh điện thoại Lock mà tất cả đều là máy quốc tế bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.675013,
      "id": "21898274",
      "field_search": "question",
      "question": "Duyệt hồ sơ qa đt rồi ng khác có thể lên lấy máy đc k ạ",
      "answer": "Chào chị,Người khác không đến lấy máy cho chị được nha. Sau khi được duyệt thì chị phải là người mang giấy tờ đến siêu thị Thegioididong.com để đối chiếu lần 2 là có thể nhận máy về nhéThông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.661829,
      "id": "28732150",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi là đt iphone 6 16gb giá bn ạ ?",
      "answer": "Chào chị,Dạ rất tiếc hiện tại sản phẩm iPhone 6 16GB đã ngừng kinh doanh tại siêu thị Thegioididong.com rồi ạ. Mong chị thông cảm.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.607086,
      "id": "32221864",
      "field_search": "question",
      "question": "A chị cho e hỏi đt e bị sai về time năm để s cài lại v",
      "answer": "Chào bạn,bạn vui lòng vào Cài đặt> ngày giờ để chỉnh lại bạn nhé Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.597544,
      "id": "21042221",
      "field_search": "question",
      "question": "A cho e hỏi là a có ip6 32gb mà cũ k a giá bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào bạn,Nếu được thì bạn hãy cho mình biết khu vực bạn quan tâm (tỉnh, huyện, phường) để mình kiểm tra hỗ trợ bạn nha.Mong nhận được phản hồi từ bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.513676,
      "id": "29855141",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi máy quốc tế và máy clock đều sd đc sim của các nhà mạng luôn phải khôg.",
      "answer": "Chào chị , Dạ máy quốc tế thì SIM của nhà mạng nào cũng dùng được còn máy Lock về bản chất chỉ dùng được 1 SIM của nhà mạng mà phân phối điện thoại đó kèm hợp đồng nhà mạng ạ .Về Việt Nam các máy Lock cần có SIM ghép để đánh lừa điện thoại mới dùng được các SIM ở Việt Nam chị nhé. Thông tin đến chị .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.457182,
      "id": "21900000",
      "field_search": "question",
      "question": "Duyệt hồ sơ qua đt nhờ ng khác đem giấy tờ theo đối chiếu và lấy máy đc k ạ",
      "answer": "Chào chị KiềuRất tiếc thì với các giấy tờ khi đem ra siêu thị để đối chứng cần phải chính chủ thì mới được xét duyệt chị nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.36104,
      "id": "27233403",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho hỏi đt iphone 6 của mik dùng đc khoảng 30p tùo máy rất nóng  Vậy nguyên nhân và cách khách phục ntn ak",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này bạn dùng liên tục chạy các ứng dụng,game nặng hay dùng kết nối mạng nhất là 3G, 4G thì CPU hoạt động mạnh , tỏa nhiệt làm cho máy nóng dần lên bạn nhé. Điều này hoàn toàn bình thường và bạn chỉ cần để cho máy có thời gian nghỉ ngơi là không sao cả nhé bạn .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.301746,
      "id": "24684793",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi mua máy ip6 32G này mặc định nó là ios 10 ko a, hay là ios 11 khi mua máy tại thời điểm này ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì còn tùy vào máy bạn mua thuộc lô hàng nào bạn nha, nếu lô hàng mới thì sẽ là bản IOS mới bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.286533,
      "id": "20112608",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi mình mới mua 1 điện thoại iphone xách tay kiểu máy kí hiệu TA là của nước nào và có phải là hàng chính hãng ko",
      "answer": "Chào bạn, TA/A là điện thoại iphone được phân phối cho thị trường Đài Loan bạn nhé. Dựa vào mã này mình không xác định được là hàng chính hãng hay không nhé bạn .Bạn cung cấp số IMEI của điện thoại mới xác minh được .Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.265097,
      "id": "31040571",
      "field_search": "question",
      "question": "Tại sao máy của em cứa vào nhà thì nó mất sóng a và nó bắt Wifi kém a",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn thử thao tác :- Tháo sim ra ngoài.- Vệ sinh mặt tiếp xúc sim.- Gắn sim vào máy, sau đó khởi động lại điện thoại và theo dõi thêm xem còn lỗi không bạn nhé.Bạn vui lòng cho mình xin thêm thông tin máy bắt Wifi kém là ít sóng hay sóng nhiều nhưng sử dụng chậm để mình kiểm tra hỗ trợ bạn nha. Mong nhận được thông tin từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.257729,
      "id": "32134474",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi đt pị pể màn hình có thay đc k",
      "answer": "Dạ chào chị , Rất tiếc hiện tại bên em chưa hỗ trợ bảo hành về vấn đề này chị nha.Tuy nhiên nếu sản phẩm chị mua tại Thegioididong.com thì chị có thể mang máy ghé siêu thị gần nhất để bên em kiểm tra và hỗ trợ chuyển hãng sửa chữa có tính phí giúp chị nhé. Và chi phí thì hãng sau khi nhận máy sẽ kiểm tra và liên hệ trao đổi cụ thể đến chị ạ. Thông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.254583,
      "id": "28866197",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi ịphone lock ko dùng sim có xài bth như máy quốc tế ko ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc, hiện tại sản phẩm iPhone Lock thì bên mình không kinh doanh, nên không thể kiểm tra và thông tin chính xác cho bạn được ạ. Mong bạn thông cảm nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.160177,
      "id": "23653099",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi là máy e sạc từ 12h đến 21:04 được 98% xong e rút ra cho hỏi đt hay dây bị ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này có thể do lỗi xung đột ứng dụng nên trước tiên bạn hãy khởi động lại máy và sạc lại xem còn tình trạng đó không bạn nhé .Mong nhận được thông tin phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.135078,
      "id": "19881258",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm sao để chạm vào đt là đt sẽ sáng lên ạ . Nói cách khác là lắc đó ad",
      "answer": "Chào bạn,Máy Iphone 6 không có chức năng này bạn nhé. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.108088,
      "id": "22845637",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e mua trả góp đt những giờ ko muốn dùng nữa trả lại có đc ko",
      "answer": "Chào anh! Anh vui lòng thanh lý hợp đồng trả góp thì bên em sẽ thu lại và anh sẽ chịu phí giữ máy anh nha. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.089918,
      "id": "21714459",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao đt mình mới mua có lúc sạc đc có lúc sạc k đc",
      "answer": "Chào anh Lực,Trường hợp này, anh vui lòng mang máy ra siêu thị Thegioididong.com gần nhất để được hỗ trợ kiểm tra và hỗ trợ anh cụ thể anh nha!Xin thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.029188,
      "id": "31482145",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ shop cho hỏi ,máy tôi 6plus kiểu máy là mgaa2vn/a mua từ rất lâu r 16Gb , giờ có tính hàng lỗi thời k  ? Tại lúc đấy mua tận 16-17tr giờ thấy mấy con  này có 6-7tr ))",
      "answer": "Chào anh.Dạ sản phẩm của anh nói lỗi thời cũng không hẵn vì sản phẩm IPhone hiếm khi lỗi thời lắm anh an tâm anh nha, nếu  máy còn dùng tốt và đáp ứng nhu cầu của anh thì anh cứ dùng thoải mái, còn nếu máy không còn đáp ứng nhu cầu của anh  nữa thì anh có thể cân nhắc  mua sản phẩm mới anh nhé,Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.949827,
      "id": "25868630",
      "field_search": "question",
      "question": "Minh có mua đt trả góp và hiện giờ vẫn đang trả góp giờ muốn mua 1 chiếc đt trả góp nữa có đc k ạ",
      "answer": "Chào chị,Hiện giờ chị có thể tiếp tục trả góp Điện thoại khác vẫn được nha. Tuy nhiên chị nên chọn trả góp với Công ty tài chính khác thì tỷ lệ duyệt hồ sơ sẽ cao hơn nhé. Không biết hiện tại chị đang trả góp với Công ty tài chính nào ạMong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.938213,
      "id": "28104907",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi cách đây 4 ngày e có mua đt giờ tra lại đc ko anh",
      "answer": "Chào anh! Nếu anh mua mới tại Thegioididong.com, còn bảo hành và sản phẩm không có lỗi do người dùng thì bên em sẽ hỗ trợ thu lại và hoàn tiền (có mất phí) cho anh nha anh, anh có thể cho em xin ngày mua cũng như giá mua cụ thể để em hỗ trợ tính phí đổi trả cho anh ạ. Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.92924,
      "id": "20087570",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi đt e mới mua 1 tháng nhưng mà mấy bữa e sài e cấm tai nghe vô máy rút ra thì nó bị tắt ht âm thanh đt . Đt k đổ chuông . Mà lâu lâu nó mói bị thì có sao k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do xung đột phần mềm tạm thời trên máy, bạn vui lòng tắt nguồn máy, sau đó khởi động lại và kiểm tra nhé. Mong sớm nhận được phản hồi từ bạn tại đây để bên mình kiểm tra và hỗ trợ tốt cho bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.928594,
      "id": "28741870",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn ơi đt mình đang sài bt mà ko may dính nước mình mang ra tiệm sửa đt thì thấy người ta sấy máy mình mang về dùng dc 1  ngày thì mất nguồn luôn ko lên lại đc bạn cho mình hỏi máy mình có bị cháy nguồn ko thank bạn nhìu,Bạn ơi đt mình đang sài bt mà ko may dính nước mình mang ra tiệm sửa đt thì thấy người ta sấy máy mình mang về dùng dc 1  ngày thì mất nguồn luôn ko lên lại đc bạn cho mình hỏi máy mình có bị cháy nguồn ko thank bạn nhìu",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này thì phần cứng máy có vấn đề rồi ạ, bạn giúp mình mang máy ra siêu thị Thegioididong.com hoặc dienmayxanh.com gần nhất đễ được hỗ trợ bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.9244,
      "id": "27587275",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho em hỏi máy của e có phải bản quốc tế ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Để kiểm tra máy lock hay quốc tế thì bạn cần lắp sim bình thường vào máy nếu máy có tín hiệu nghe gọi bình thường thì đó là máy quốc tế còn lại là lock bạn nha.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.916366,
      "id": "27501382",
      "field_search": "question",
      "question": "À máy có điểm antutu là bao nhiu z a",
      "answer": "Chào bạn,Với sản phẩm iPhone 6 sẽ có điểm Antutu khoảng 79215 điểm bạn nhé. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.84129,
      "id": "21320542",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy còn màu bạc ko a",
      "answer": "Chào anh, Với sản phẩm này bên em kinh doanh có màu vàng đồng anh nha , không có màu bạc anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.833913,
      "id": "26475337",
      "field_search": "question",
      "question": "Tải i tunes bằng đt đc ko ạ ? Ko cần laptop đấy ạ",
      "answer": "Chào bạn Rất tiếc điện thoại không tải phần mềm iTunes được bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.810276,
      "id": "29463664",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên a có thu lại máy ip 6 thường 32G ko ạ",
      "answer": "Chào anh. Dạ, nếu máy anh mua mới bên em (Thegioididong.com) và hiện máy còn bảo hành, không vô nước, vỡ màn hình, ít trầy xước,... thì bên em có thể hỗ trợ mình thu và hoàn lại anh mức chi phí nha anh. Nếu được anh có thể thông tin giúp em ngày/tháng/năm và giá trị sản phẩm trên hoá đơn mua hàng để em tính mức cho phí đổi trả giúp mình anh nhé.Mong phản hồi sớm nhất từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.762522,
      "id": "23589821",
      "field_search": "question",
      "question": "Thu máy cũ ko a",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh mua máy tại Thegioididong.com và đang trong thời gian bảo hành thì bên em sẽ hỗ trợ thu máy giúp mình ạ.Khi trả máy mình sẽ mất phí giữ máy ạ. Anh có thể cung cấp thông tin ngày mua và giá mua để bên em tính toán giùm anh ạ.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.7573595,
      "id": "27382567",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi là e đang góp đt còn 2 tháng nữa mới hết. Vậy e có góp thêm đt ngay lúc này được kg ạ",
      "answer": "Chào chị Dạ chị vẫn có thể làm hồ sơ và nộp cho công ty tài chính chị nhé, nhưng tỉ lệ được duyệt hồ sơ sẽ rất thấp ạ. chị nên chọn công ty tài chính khác công ty tài chính mà chị đang trả góp để nộp hồ sơ thì tỉ lệ được duyệt sẽ cao hơn ạ.Thông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.717259,
      "id": "22100527",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi năm nay e 19 tuổi thì có mua đc ĐT trả góp k ạ",
      "answer": "Chào anh !  Rất tiếc với độ tuổi của anh thì bên em chưa hỗ trợ anh tham gia trả góp được anh nhé. Trường hợp này anh có thể nhờ người thân đủ 20 tuổi, có đầy đủ giấy tờ cơ bản như CMND - Hộ Khẩu hoặc Bằng Lái Xe ( nếu có thêm hoá đơn điện thì gói lãi suất sẽ ưu đãi hơn ) đứng ra trả góp giúp anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.6918955,
      "id": "31365215",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy em lúc gắn tai nghe vào thì nó cứ hiện ra siri em tắt nguồn mở lại rồi vẫn không hết phải ll sao ad",
      "answer": "Chào anh,Anh vào cài đặt - siri - tắt siri đi sau đó kiểm tra lại xem sao anh nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.676843,
      "id": "24848385",
      "field_search": "question",
      "question": "sao đt này sử dụng khoảng 10p là nóng,còn đt khác xài 30p vẫn chưa nóng là sao ad",
      "answer": "Chào bạn,Dạ mỗi điện thoại có cấu tạo khác nhau nên việc tỏa nhiệt cũng không giống nhau bạn nhé, nếu máy không quá nóng thì bạn có thể yên tâm sử dụng không có vấn đề gì.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.666286,
      "id": "26988185",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi camera ko chụp hình được nữa,bấm vào camera trc và sau toàn thấy 1 màu đen là đt bị sao vậy bạn",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể máy bị xung đột ứng dụng nên xảy ra lỗi. Bạn giúp mình thoát các ứng dụng chạy nền và khởi động lại máy xem sao bạn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.658703,
      "id": "20864357",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua đt ko thích mình trả lại phải chịu 20% Là trong bao lâu trả đc ạ",
      "answer": "Chào chị,Trường hợp này thì sẽ mất phí 20% trong 1 tháng đầu tiên ạ. Bên em hỗ trợ trả lại khi sản phẩm còn bảo hành chị nhé. Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.580602,
      "id": "19935081",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho hỏi iphone 6,6s,6splus bản 32gb 2017 là bản quốc tế hay bản Vn/a vậy",
      "answer": "Chào anh,Dạ các sản phẩm iphone này bên em kinh doanh là phiên bản quốc tế anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.551395,
      "id": "22975204",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua đt ip ở đây đc hơn 1 năm r h muốn đổi máy khác đc k ạ?",
      "answer": "Chào chị,Nếu máy của chị đã hơn 1 năm rồi thì máy đã hết thời gian bảo hành nên bên em không hỗ trợ thu lại máy chị nhé, mong chị thông cảm.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.53311,
      "id": "21813283",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi: E muốn reset dòng 1 iPhone 6 thì có mất danh bạ, ảnh ko a? Máy có hỏi mật khẩu và iCloud khi reset ko vậy?",
      "answer": "Chào bạn,Reset máy sẽ mất hết dữ liệu của máy và nếu máy có icloud thì cần phải thoát icloud trước khi reset bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.528799,
      "id": "17914873",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi điện máy xanh tại thị trấn quang minh me linh hà nội có đt này k ạ",
      "answer": "Rất tiếc sản phẩm này ở khu vực TT. Quang Minh của anh hết hàng rồi ạ. Nếu quan tâm đến sản phẩm thì anh có thể để lại thông tin (họ tên, số điện thoại) bên em sẽ liên hệ và hỗ trợ chuyển hàng cho anh trong vòng tối đa 5 ngày (không tính thứ 7 và chủ nhật) đó ạ!  Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.49757,
      "id": "22184306",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi máy có đuôi CH/A có đáng sử dụng k",
      "answer": "Chào bạn, Nếu là sản phẩm chính hãng của Apple thì chất lượng tương đương nhau nên bạn có thể yên tâm sử dụng nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.477173,
      "id": "25917524",
      "field_search": "question",
      "question": "A cho e hỏi sao e vừa lập tài khoản iphone mà ko đăng nhập đc vậy",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là khi bạn đăng nhập thì máy có báo thông tin nào không để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé! Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.471631,
      "id": "21620151",
      "field_search": "question",
      "question": "FGA92LL/A ad cho hỏi máy của mình là bản cỉa thị trường nào ah",
      "answer": "Chào bạn.Mình kiểm tra thì kiểu máy FGA92LL/A là máy thuộc thị trường Mỹ bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.424215,
      "id": "20831276",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi là tại sao khi em sạt đt iphone và ipad khoảng 10-15phut thì cụt sạt lại nóng vậy??",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại và máy tính bảng khi sạc thì máy và củ sạc khi sạc sẽ hơi nóng 1 chút do quá trình chuyền từ điện xoay chiều thành 1 chiều sạc vào máy nhé bạn . Điều này hoàn toàn bình thường bạn chỉ cần sử dụng củ sạc theo máy và không dùng điện thoại khi sạc là yên tâm bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.401431,
      "id": "29751288",
      "field_search": "question",
      "question": "cửa hàng mình có hổ trợ kiểm tra là một máy iphone là máy lock hay máy quốc tế không ạ ?,cửa hàng mình có hổ trợ kiểm tra là một máy iphone là máy lock hay máy quốc tế không ạ ?",
      "answer": "Chào anh,Có 1 cách đơn giản để kiểm tra xem máy là Lock hay quốc tế thì anh có thể gắn 1 SIM bất kỳ còn hoạt động vào điện thoại của mình nếu :- Điện thoại SIM nào cũng nhận thì đây là điện thoại bản quốc tế .- Còn điện thoại không nhận SIM hay cần SIM ghép mới nhận thì đây là điện thoại bản Lock anh nhé .Thông tin đến anh ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.392726,
      "id": "17982637",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv ơi đt e sao lâu lâu đt tới là bị tắt chuông chỉ rung thôi zo cài đặt âm chỉnh lại cug ko có tiếng phải tắt nguồn mở lại mới có là sao vậy ạ?",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp đó bạn bấm phím tăng Âm lượng lên mức cao hơn xem còn tình trạng như vậy không bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.363253,
      "id": "27207803",
      "field_search": "question",
      "question": "Đt nay có cap nhật nhữg tíh năg ms dc hk ạ: như tải tik tok,  mini chat ben zalo a",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc mình chưa hiểu rõ thông tin \"tải tik tok\". Bạn vui lòng cho mình xin thêm thông tin rõ hơn để mình kiểm tra hỗ trợ bạn nhé. Về tính năng mini chat Zalo thì rất tiếc mặc định hệ điều hành máy không hỗ trợ bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.3418255,
      "id": "20716966",
      "field_search": "question",
      "question": "máy giá 8tr9 này là máy mới hay máy cũ vậy a",
      "answer": "Chào anh,Dạ hiện Điện thoại iPhone 6 32GB có giá 8.990.000₫ là máy mới chưa qua sử dụng ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.331726,
      "id": "22963036",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy ko cảm ứng đc là sao ad",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này nếu sản phẩm anh mua tại siêu thị Thegioididong.com thì anh có thể mang sản phẩm đến siêu thị gần nhất để bên em hỗ trợ kiểm tra và khắc phục sớm giúp anh nhé.  Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.311141,
      "id": "22033130",
      "field_search": "question",
      "question": "mình muốn mua đt mà ch đủ 20t đc ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ trường hợp này anh muốn mua góp hay mua trả thẳng ạ, vui lòng phản hồi em sẽ kiểm tra hỗ trợ anh nhé.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.296217,
      "id": "28454597",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hoi máy o tgdd có mã j a",
      "answer": "Chào anh!Dạ iPhone bên em kinh doanh mã vn/a nha anh.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.281604,
      "id": "26555785",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi đt này có đẹp qua nc ngoài xài đx ko",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Theo mình thấy thì mọi chi tiết trên điện thoại được làm rất tốt và tỉ mỉ bạn nhé. Bạn có thể mang sang nước ngoài để sử dụng nha bạn Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.258164,
      "id": "24659220",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mình v vẫn còn bảo hành pk nếu bảo hành thì mình mang ra thế giới đi dộng đc ko mà máy này là máy J/A",
      "answer": "Chào chị,  Rất tiếc nếu máy chị không mua ở Thegioididong.com thì bên em không kiểm tra bảo hành cho chị được ạ, chị có thể mang máy đến hãng để được hỗ trợ chị nha!Thân gửi chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.228023,
      "id": "31046617",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone mã VN/A có phải phiên bản quốc tế ko ad?",
      "answer": "Chào anh , Dạ điện thoại iPhone bên em kinh doanh đều là mã VN/A bản quốc tế anh nhé. Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.225134,
      "id": "21248680",
      "field_search": "question",
      "question": "A ơi cho e hỏi bên a ko có iphone 6 16GB à",
      "answer": "Chào anh! Hiện tại sản phẩm Iphone 6 16gb Thegioididong.com ngừng kinh doanh  rồi anh nha.  Không biết mình còn quan tâm sản phẩm nào khác nữa không để em hỗ trợ giúp mình. Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.213527,
      "id": "31926945",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad chỉ e cách sửa khi quay video mà máy ko bị rè đc ko mỗi lần e quay video là máy có kiểu âm như rít rít ko nghe tiếng gì hết ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này cần trực tiếp kiểm tra máy, xác định nguyên nhân và hướng hỗ trợ, bạn vui lòng dành ít thời gian đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để các bạn bên mình hỗ trợ tốt nhất cho bạn nhé. Mong bạn thông cảm cho sự bất tiện này !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.2005825,
      "id": "28622583",
      "field_search": "question",
      "question": "qtv ơi cho em hỏi đt e đang có bản cập nhật mới mà sao khi vô nó cứ không vô đc v ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này có thể kết nối mạng của bạn có vấn đề, bạn thử kết nối với một mạng wifi mạnh hơn để kiểm ra lại xem sao bạn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.183882,
      "id": "22007841",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi, mình mua đt và đã dc cấp thẻ fe credit thì có dùng để thanh toán cho đt mình đã mua trả góp ko. Nếu có thì có dc tra góp tiền hàng tháng cho fe credit dc ko ạ",
      "answer": "Chào chị,Có phải chị đang có thẻ tín dụng FeCredit không ạ? Với thẻ tín dụng thì không được dùng để đóng tiền góp hàng tháng nha. Còn nếu thẻ ATM thì chị có thể chuyển khoản hoặc thanh toán online, hoặc ra siêu thị để bên em hỗ trợ cà thẻ ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.120306,
      "id": "20718043",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi ạ. Sao đt của e vào cài đắt chung lại ko có quản lí thiết bị vậy",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì khi bạn cài đặt các ứng dụng từ nguồn ngoài vào, mục quản lý cấu hình và thiết bị mới xuất hiện bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.114808,
      "id": "22499607",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv mình đang sài con 6s  mình mới nhận đc bản cập nhật ios 11.0.3 vây cho mình hỏi có lên cập nhật lên ko a. Nếu cập nhật lên thì máy có bị làm sao ko ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này theo 1 số phản hồi của người sử dụng khi cập nhật lên có hao Pin hơn , vì vậy bạn có thể cân nhắc trước khi cập nhật bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.105024,
      "id": "23426522",
      "field_search": "question",
      "question": "đặt mua đt online khi hàng về khách hàng ko vừa ý ko lấy có đc ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh yên tâm lúc anh nhận máy mà anh chợt thấy rằng máy không phù hợp với anh thì anh có thể không nhận máy ạ. tuy nhiên với giá giảm online thì bên em không hỗ trợ giao hàng ạ, mà anh cần đến trực tiếp siêu thị có hàng để mua sản phẩm với giá ưu đãi, còn nếu bên em hỗ trợ giao hàng hay chuyển hàng thì anh mua sản phẩm với giá thường nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.099108,
      "id": "31979660",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy A iphone 6 16G mà máy cứ hiện lên bản cập nhật IOS 12.1.2 vậy A ko cập nhật lên có được ko em",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh không cập nhật thì vẫn sử dụng được không vấn đề gì anh nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.095624,
      "id": "18317334",
      "field_search": "question",
      "question": "Đt này có màu xám ko ạ?",
      "answer": "Chào chị Hiền,Hiện Thegioididong.com chỉ kinh doanh Iphone 6 32GB màu vàng đồng thôi ạ, không có màu xám chị nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.066784,
      "id": "31583632",
      "field_search": "question",
      "question": "Đt ip 6 của mình bị hỏng nút bật chỉnh âm lượng và chuông ở ngang thân máy. Có sửa dc k ạ. Phí là bn ạ?",
      "answer": "Chào chị ,Dạ nếu chị mua máy bên em thì chị vui lòng mang sản phẩm ra siêu thị Thegioididong.com hoặc dienmayxanh.com gần nhất đễ được hỗ trợ chuyển hãng bảo hành và được thông báo giá cụ thể chị nhé.Xin thông tin đến chị .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.065817,
      "id": "20092328",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình vào trang này có thể ktra là máy lock hay quốc tế ko qtv,Mình vào trang này có thể ktra là máy lock hay quốc tế ko qtv",
      "answer": "Chào bạn,Với trang Wed trên chỉ kiểm tra được bảo hành của máy bạn nhé.Trường hợp này bạn vui lòng lắp lần lượt 2,3 Sim nhà mạng khác nhau vào máy , sau đó kiểm tra nếu nhận tất cả Sim và có sóng, nghe gọi bình thường thì máy bạn là bản quốc tế , ngoài ra là bản lock nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.053922,
      "id": "27308503",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi ví dụ trước khi tới cửa hàng mua đt thì em đặt onl sạc dự phòng tại cửa hàng thì lúc mua đt được phiếu mua hàng có đc áp dụng ko ạ?",
      "answer": "Xin chào anh. Rất tiếc hiện tại bên em không thể thông tin chính xác với anh được ạ. Mong anh thông cảm và vui lòng liên hệ 18001060 để được hỗ trợ kỹ hơn nhé Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.048033,
      "id": "22862511",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi là e mua đt trả góp ở sài gòn mà về lâm đồng trả góp đc k ạ",
      "answer": "Chào anh !  Anh vẫn có thể đóng tiền góp ở siêu thị khu vực Lâm Đồng vẫn được ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.046065,
      "id": "21196974",
      "field_search": "question",
      "question": "A ơi cho e hỏi pin của iphone 5s có 2000mAh ko a",
      "answer": "Chào bạn,Máy chỉ có 1 mức pin chuẩn thôi bạn nha, không thay pin khác cho máy được bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.040056,
      "id": "20761080",
      "field_search": "question",
      "question": "điểm antutu của máy là bao nhiêu z a",
      "answer": "Chào bạn,Dạ điểm antutu của máy khoảng 79.100 điểm bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.032541,
      "id": "26640936",
      "field_search": "question",
      "question": "Shop cho e hỏi e bán lại đt cho shop. Em đem phần quà lúc mua theo. Nhug ko có hộp ma chỉ có quà ko có đc ko ạ",
      "answer": "Chào anh, Dạ trường hợp anh mua máy mới bên em, còn thời gian bảo hành, máy bình thường. Bên em có hỗ trợ thu lại máy nha anh. Anh vui lòng mang sản phẩm cùng phụ kiện ,quà khuyến mãi ( để tránh mất thêm phí) đến cửa hàng để được nhân viên hỗ trợ ạ.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.002408,
      "id": "27005943",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi tgdd có mua lại đt không vậy",
      "answer": "Chào chị,Nếu chị mua sản phẩm Điện thoại ( Mới ) tại Thegioididong.com, và dùng dưới 12 tháng, thì chị có thể trả máy lại cho Thegioididong.com, Thegioididong.com sẽ hoàn lại tiền cho chị nhé.Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.959124,
      "id": "27410997",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi máy ip6 bên mình là bản quốc tế hay bản lock v ạ ?",
      "answer": "Chào chị,Tất cả sản phẩm tại Thegioididong.com đều là chính hãng, quốc tế chị nha, bên em không kinh doanh máy lock ạ. Chị có thể thông tin khu vực đang sống (quận/huyện) để bên em kiểm tra siêu thị còn hàng giúp ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.944094,
      "id": "21251515",
      "field_search": "question",
      "question": "LZ/A là máy của nước nào vậy ad?",
      "answer": "Chào bạn,Máy có mã LZ/A là mã vũng Chile, Paraguay, Uruguay bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.935045,
      "id": "26929266",
      "field_search": "question",
      "question": "E muon kiem tra giay to xem co mua duoc đt K phai lam sau a",
      "answer": "Chào anh, Nếu anh mua trả góp sản phẩm thì anh cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn anh nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.8993025,
      "id": "25851899",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mới mua 1 đt j7 prime lúc 26/12/2017 giờ em muốn đổi đt iphone 6 mới này đc k ạ? Và giá tiền em phải bù thêm là bao nhiêu",
      "answer": "Chào anh Hiện anh cho em xin giá sản phẩm lúc anh mua để em tính mức bù được không ạ? Bên em sẽ hỗ trợ thu/đổi với máy mua mới, còn hoạt động bình thường,mua tại hệ thống siêu thị bên em. Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.891117,
      "id": "27587301",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho e hổi máy e có phải bản quốc tế ko  ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn cần gắn các SIM của các nhà mạng vào máy , nếu tất cả đều nhận SIM thì máy bạn là phiên bản Quốc tế bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.883151,
      "id": "18486973",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi đt này có màu gì vậy?",
      "answer": "Chào anh,iPhone 6 32GB tại Thegioididong.com có màu vàng đồng anh nha. Màu này đẹp và sang đó ạ. Nếu anh có nhu cầu mua hàng, Vui lòng Thông tin khu vực đang sống để bên mình kiểm tra siêu thị còn hàng giúp nhé. Mong phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.876145,
      "id": "29110314",
      "field_search": "question",
      "question": "Đt em mua đc 3 ngày r mà s đt xuống pin rất nhanh ạ",
      "answer": "Chào bạn, Bạn có thể kiểm tra xem PIN điện thoại mình có bình thường không theo hướng dẫn tại bạn nhé.Nếu có lỗi bạn có thể mang máy đến siêu thị thegioididong.com gần nhất để các nhân viên kỹ thuật và có hướng xử lý giúp bạn ạ. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.847745,
      "id": "25825902",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy e khi cập nhập phiên bản 11.2.6 sim nó hk có dịch vụ là sao a ad",
      "answer": "Chào bạn,Nếu máy bạn là máy lock thì bạn có thể ghé cửa hàng đã mua để hỗ trợ cho bạn vấn đề này nha.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.81929,
      "id": "31370954",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi iphone  6 và j7pro đt nào chụp ảnh và vào mang hơn",
      "answer": "Chào anh ,Dạ qua so sánh thì Samsung Galaxy J7 Pro chụp ảnh tốt hơn, còn vào mạng thì 2 máy tương đồng anh nhé.Xin thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.783468,
      "id": "18221616",
      "field_search": "question",
      "question": "E chỉ có giấy chứg mình và bằng lái xe mua đc ko a chị... chị e nói cần thêm hổ khẩu nữa có ko a chị",
      "answer": "Chào anh, Anh dùng CMND , bằng lái xe và đủ 20-60t anh tham gia được gói lãi suất 1.75% của công ty HomeCredit với trả trước khoảng 4.995.000₫(50%) và trả khoảng 750.000₫ mỗi tháng trong vòn 8 tháng anh nha . Nếu anh đủ các trên điều kiện thì vui lòng cho em xin số điện thoại để bên em có thễ hỗ trợ làm hồ sơ online giúp anh nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.735924,
      "id": "18271557",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi tí..máy iphone 6 cũ của em là có FaceTime mặt định ko xoá đc..còn cái mới này tại sao là xoá đc vậy..",
      "answer": "Chào bạn, Với FaceTime sẽ đi theo Apple ID thì bạn chỉ cần đăng xuất Apple ID trên máy là được nha bạn để đăng xuất bạn vào Cài đặt > iTunes và Apple > Chạm vào Apple ID > Đăng xuất còn muốn sử dụng thì bạn đăng nhập ID Apple sau đó kích hoạt lại nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.730548,
      "id": "30076054",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 32gb bên tgdd là bản quốc tế  phải ko a. Hiện tại còn màu gì",
      "answer": "Dạ chào chị Sản phẩm iPhone 6 32GB bên em đang kinh doanh với giá là 7.490.000₫ với phiên bản màu vàng đồng và chị hoàn toàn có thể yên tâm là bên em kinh doanh là sản phẩm chính hãng và là bản quốc tế chị nhéThông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.720647,
      "id": "17721659",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi cái này là bản quốc tế hay sao ạ",
      "answer": "Chào anh, Dạ đây là bản quốc tế, chính hãng nhập từ Apple nha anh. Nếu anh thích máy vui lòng cung cấp nơi ở (tỉnh thành, quận, huyện) để bên em hỗ trợ kiểm tra siêu thị còn hàng gần nhất để tiện cho việc đi lại anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.686378,
      "id": "26285753",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi khi e sạc điện thoại thì máy có hiện tượng nóng với sau vỏ máy thì giống như điện bị nhiễu là do máy hay là do dây sạc vậy ad đt e ip6",
      "answer": "Chào bạn, Khi bạn sạc Pin thì dòng điện sẽ đi qua máy làm sản sinh ra nhiệt lượng , khiến máy và củ sạc nóng lên là bình thường nên bạn có thể an tâm bạn nhé Ngoài ra, Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là bạn có sử dụng bộ cáp sạc chính hãng kèm theo máy không để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé! Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.67556,
      "id": "21970670",
      "field_search": "question",
      "question": "e muốn mua 2 máy ip6 32G , A/C cho hỏi cửa hàng có khuyến mại gì k ạ? và ip6 32g còn nhữbg màu nào ạ",
      "answer": "Chào chị TrangChị là khách hành thân thiết của Thegioididong.com và mua nhiều sản phẩm thì có thể liên hệ tổng đài mua hàng 1800.1060 (7:30 - 22:00) để được hỗ trợ ạ. Hiện bên em chỉ có Điện thoại iPhone 6 32GB màu vàng đồng thôi ạ.Thông tin đến chị ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.674531,
      "id": "18786490",
      "field_search": "question",
      "question": "A chị cho em hỏi e đặt hàng từ hôm kia,hôm qua tgdd có điện cho em và e ko nhấc máy ,anh chị có thể điện lại cho em vào sdt xxxx5267585 để e mua máy được không ạ.",
      "answer": "@Hoàng Văn Tài:anh chị trả lời giúp em ạ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.663918,
      "id": "20085617",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình ktra số imei trên trang chủ Apple là đảm bảo biết đc máy đó là lock hay quốc tế phải ko QtV,Mình ktra số imei trên trang chủ Apple là đảm bảo biết đc máy đó là lock hay quốc tế phải ko QtV",
      "answer": "Chào bạn,Với IMEI thì không thể xác định xem điện thoại đó là bản quốc tế hay Lock bạn nhé .Có 1 cách đơn giản để kiểm tra xem máy là Lock hay quốc tế thì bạn có thể gắn 1 SIM bất kỳ còn hoạt động vào điện thoại của mình nếu :- Điện thoại SIM nào cũng nhận thì đây là điện thoại bản quốc tế .- Còn điện thoại không nhận SIM hay cần SIM ghép mới nhận thì đây là điện thoại bản Lock bạn nhé .Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.655156,
      "id": "20063306",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi máy lock khác máy chính hãng thế nào ạ...và máy đó dùng tốt ko ạ...,Cho e hỏi máy lock khác máy chính hãng thế nào ạ...và máy đó dùng tốt ko ạ...",
      "answer": "Chào bạn,Về sản phẩm Lock thì chỉ có thể sử dụng đúng nhà mạng đó, nếu bạn đem về tại Việt Nam thì buộc phải mở mạng hoặc sử dụng SIM ghép để dùng, còn bản Quốc Tế thì chỉ cần gắn SIM sử dụng bình thường giống như máy được cung cấp thị trường Việt Nam nhé bạn.Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.640795,
      "id": "30014166",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi,đây là iphone  mấy ạ, hàng chính hãng hay hàng nhái ạ",
      "answer": "Chào chị Dạ đây là điện thoại iphone 6 chị nhé, đây là hàng chính hãng ạ. Nếu chị muốn mua điện thoại này chị cho em xin thông tin về khu vực của chị để em kiểm tra hàng cho chị ạ.Mong nhận được phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.617233,
      "id": "27022025",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi thăm về máy iPhone 6 này giảm giá cau hinh khá ổn có tốt ko a",
      "answer": "Chào anh, Hiện với sản phẩm iPhone 6 32GB có giá 6.990.000₫ có chất lượng tốt, anh có thể yên tâm và mua sản phẩm anh nhé. Nếu anh quan tâm sản phẩm thì vui lòng cho em xin thông tin địa chỉ anh đang sống (huyện/thành phố) để em tìm kiếm hàng cụ thể.   Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.607368,
      "id": "26170326",
      "field_search": "question",
      "question": "Ac cho e hỏi máy ip 6 này là mới 100% và chưa bóc hộp  hay là máy ko cs hộp ạ",
      "answer": "Chào anhDạ. Sản phẩm này mới chính hãng còn nguyên seal anh Hoàng nhé. Chưa bóc hộp. Nếu mình quan tâm sản phẩm thì vui lòng cho em xin thông tin địa chỉ mình đang sống (huyện/thành phố) để em tìm kiếm hàng cụ thể.  Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.531919,
      "id": "23216039",
      "field_search": "question",
      "question": "AD oi cho hỏi hôm nay đặt mua thì đc giá 8490000 và có đc nhận máy ngay ko ad",
      "answer": "Chào chị,Rất tiếc là không được chị nha. Vì với sản phẩm trên thì bên em chỉ hỗ trợ giảm giá nếu chị nhận máy trong thời gian từ 18 đến 20/11 thôi chị nha.Mong chị thông cảm.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.511795,
      "id": "30370365",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad oi cho em hỏi làm sao để biết ip chinh hãng hay nhái ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh có thể làm theo hướng dẫn từ bài viết này thì sẽ được anh nhé:Xin thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.508581,
      "id": "27657441",
      "field_search": "question",
      "question": "tgdd cho mình hỏi máy này có truyền màn hình đc ko ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Bạn có thể kết nối điện thoại iPhone với TV theo hướng dẫn tại bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.497364,
      "id": "27276274",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho hỏi khi xạc đt này mà nó nóng quá. Có bị sao k",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này máy và củ sạc khi sạc sẽ hơi nóng 1 chút nhé bạn . Điều này hoàn toàn bình thường bạn chỉ cần sử dụng củ sạc theo máy và không dùng điện thoại khi sạc là yên tâm bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.488276,
      "id": "22804014",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi bai kiển tra pin còn tốt hay ko đều kiêm tra đc trên mọi lại đt hay từng dòng đt khác nhau mình dùng iphone 5s",
      "answer": "Chào bạn,Bài kiểm tra bên mình cung cấp sử dụng được cho mọi điện thoại bạn nha.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.432397,
      "id": "28581193",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ cho e hỏi ip phien bản quốc tế là sao ạ ?",
      "answer": "Chào anh ! Dạ iPhone quốc tế là iPhone do Apple cung cấp tới các nhà bán lẻ và các nhà bán lẻ phân phối tới người tiêu dùng mà không thông qua các nhà mạng tại các nước. iPhone quốc tế có thể sử dụng hầu hết các loại sim của các nhà mạng khác nhau trên thế giới.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.423404,
      "id": "30338571",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao đt của em để qua đêm là bị tụt pin vậy ạ? Nó có làm ảnh hưởng đến pin ko",
      "answer": "Chào bạn, Dạ trường hợp này là bình thường ạ, bạn có thể an tâm sử dụng bạn nhé. Bạn có thể tham khảo bài viết  để kiểm tra cho máy xem sao bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.377588,
      "id": "24900980",
      "field_search": "question",
      "question": "pin iohone 6 là bn vậy sao đt mình báo là 1900ma nhỉ",
      "answer": "Thân chào anh QuânĐiện thoại iPhone 6 32GB có dung lượng pin  1810 mAh anh nhé, Thân gửi anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.375085,
      "id": "21714663",
      "field_search": "question",
      "question": "Đt nokia 206 của bị trẻ nhỏ bấm. Khi mở màn hình lên thì đt bảo nhập mã bảo vệ nhưng e ko biết mã là số mấy. E có thử vs số 12345 và 00000 nhưng ko đc có cách nào để mở khoá ko ạk",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này bạn có thể mang sản phẩm sang siêu thị Thegioididong.com gần nhất để bên mình gửi máy của bạn về hãng chạy lại mới mở khoá được nha.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.30632,
      "id": "26902128",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho e hỏi sao đt e bật nguồn lên nó cứ hiện quả táo ở giữa. tắt nguồn cũng k đc. đó là do nguyên nhân nào vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn có thể bấm và giữ 2 ( phím Nguồn và phím Home ) đồng thời khoảng 15 giây xem máy có khởi động lại và trở lại màn hình bình thường được không bạn nhé . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.3012295,
      "id": "23863415",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi ạ chiều em bỏ đust đt trong túi quần mà tự động đt khởi động lại là bị gì ạ mới bị đây ạ bth lại r",
      "answer": "Chào bạn,Dạ Trường hợp này có thể do bạn để điện thoại trong túi bị cấn phím nên xảy ra tình trạng này, không biết là tình trạng này có diễn ra thường xuyên không ạ.Mong nhận được phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.256863,
      "id": "21629514",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi là cấu hình của game vainglory hay liên quân nặng hơn? và máy ip6 này có chơi đc 2 game ko?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì với game Vainglory sẽ nặng hơn và cấu hình của iPhone 6 có thể đáp ứng được 2 game bạn đề cập nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.251537,
      "id": "20647907",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua đt trả gop 2tr thì có đc k",
      "answer": "Chào chịChị có thể góp sản phẩm trả trước khoảng 1.798.000₫ (20%) nha chị. Chị cần có đủ CMND, Hộ khẩu và Hoá đơn điện chị có đủ các thủ tục này không để bên em hỗ trợ cho chị nhaMong nhận được phản hồi sớm nhất!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.247417,
      "id": "28340758",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi tại sao coi you tube, k đụg đến màn hình đt, 1 lát sau là nó bị tối ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn xem video youtube và mở xem toàn màn hình xem có bị tắt màn hình không bạn nhé. Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.243681,
      "id": "17663447",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi đt này có hỗ trợ 4g k",
      "answer": "Chào bạn, Sản phẩm này có hỗ trợ 4G bạn nhé! Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.230076,
      "id": "18293748",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi tí ạ..máy em ý,họ gọi tới chuông vẫn bt..mà giọng nói nữ nào nói vài tiếng rồi xong..là sao vậy a",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc mình chưa hiểu rõ thông tin trường hợp lỗi của bạn. Bạn vui lòng cho mình xin thêm thông tin rõ hơn để mình kiểm tra hỗ trợ bạn nhé. Mong nhận được thông tin từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.222015,
      "id": "30211840",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi sao đt của e không có mục chon mạng 2G 3G 4G vậy",
      "answer": "Chào anh Dạ trường hợp này còn tùy vào phiên bản hệ điều hành IOS anh sử dụng cũng như nhà mạng anh đang sử dụng anh nhé, anh có thể giúp em tắt chuyển vùng dữ liệu sau đó chọn vào mục bật LTE xem có không anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.188328,
      "id": "19922981",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi đt r bị hở màn hình thì h làm s cho nó kín lại đc ạ",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp của anh nếu anh mua máy tại Thegioididong.com có thể mang đến siêu thị gần nhất để được nhân viên kiểm tra và chuyển lên Trung Tâm Bảo Hành để thay màn hình anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.161941,
      "id": "31873110",
      "field_search": "question",
      "question": "truyền màn hình đt lên tivi đc k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Apple iPhone 6 không kết nối HDMI trực tiếp với Tivi mà phải thông qua    cáp trên kết nối Hub chuyển và Tivi thì mới kết nối được bạn nha.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.159783,
      "id": "24092315",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho e hỏi máy e vào facebook ko loading dc bảng tin là sao?chỉ quay tròn là sao ạ?e đã xoá đi tải lại và cung  khoi động lai  máy cũng ko dc?giúp e voi ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Ban cập nhật ứng dụng facebook lên bản mới nhất rồi sử dụng kiểm tra lại xem sao bạn nhé, mong bạn sớm phản hồi thông tin đến bên mình có thể hỗ trợ bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.156121,
      "id": "24264403",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e  hỏi .. máy e mua dc 2 ngày .. sau khi mua về kiểm tra may thì phát hiện ra là máy e active trước ngày e mua 1 ngày.. v có phải là e dùng phỉa máy cũ ko a",
      "answer": "Chào anh Lượng,Dạ với trường hợp này bên em cam kết kinh doanh máy mới 100% anh nha. Anh có thể mang máy đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để bên em kiểm tra và hỗ trợ mình được tốt hơn anh nhé.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.144898,
      "id": "27800285",
      "field_search": "question",
      "question": "Dán cường lực có ảnh hưởng j cho đt ko",
      "answer": "Chào bạn,Dạ nếu kính cường lực không đảm bảo chất lượng hoặc quá dày có thể làm giảm độ nhạy của cảm ứng ạ.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.142384,
      "id": "21253614",
      "field_search": "question",
      "question": "mình có 1 một đt trả góp trả đc 3 tháng có mua đc trả góp nữa ko .",
      "answer": "Chào anh! Về trường hợp của anh thì  anh có thể mua trả góp thêm điện thoại nhưng tỷ lệ duyệt hồ sơ không cao anh nha. Theo em anh nên thanh lý xong hợp đồng cũ rồi mua trả góp tiếp như vậy sẽ nhanh chóng hơn đấy ạ.Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.138363,
      "id": "19606149",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi. Máy hàng quảng châu hay quốc tế ạ",
      "answer": "Chào bạn,Với sản phẩm iPhone 6 32GB được kinh doanh tại Thegioididong.com là phiên bản Quốc tế bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.1228695,
      "id": "17747472",
      "field_search": "question",
      "question": "A oi sao ko co hang iphone 16g nua a.",
      "answer": "Chào anh Anh,Anh quan sản phẩm sản phẩm Iphone nào thế ạ có thể thông tin cụ thể tên để em hỗ trợ kiểm tra cho anh nhé.Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.108154,
      "id": "18563382",
      "field_search": "question",
      "question": "a cj cho e hỏi. E có thằng bạn dùng iphone 6 plus .e để ý là khi màn hình khóa hay ko sáng nữa .nó chỉ cần nghiêng lên mắt nhìn là nó sáng màn hình là sao ạ.mà ko cần nhấn home và nguồn. A cj chỉ dùm e",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn kiểm tra lại giúp mình xem máy này là 6 plus hay 6s plus nhé, có thể đây là tính năng đưa lên để bật ạ, tính năng này chỉ hỗ trợ từ máy iphone 6s trở lên bạn nha, để bật tính năng bạn vào cài đặt> màn hình& độ sáng> đưa lên để bật.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.064516,
      "id": "30358141",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi mình có iPhone 6,6s cũ ko vậy a",
      "answer": "Chào anh !Để mua hàng được thuận tiện hơn và nhanh nhất anh có thể nói cho em biết anh đang ở quận huyện, tỉnh nào để em kiểm tra xem còn hàng không anh nha.Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.027771,
      "id": "20633073",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi cái đt của mình thỉnh thoảng nó hiện lên iPhone của bạn chưa được sao lưu là sao nhỉ",
      "answer": "Chào bạn, Đây là do bạn tắt phần Sao lưu trong iCloud bạn nhé. Bạn vào cài đặt > chọn vào hình đại diện > chọn iCloud > bật phần sao lưu lên là được .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}